哪個卡通人物的老二沒有了？

阿里巴巴

提示 ？

IQ題 無提示
三頁後開估
頂到嘅話

蟻多嬲死象

多啦a夢

我大笑左

毛澤東

屌你老母

愛德華?
艾爾~你係邊呀???

死毛全c

你老母俾狗屌

鈴屋

邊個卡通人物有畫j㗎

小夫阿哥

關羽

唐老鴨DonaldDuck

大j

唐老鴨
小熊維尼
布魯托